Opposé à <START:person> Tomas Berdych, <END> <START:date> mercredi <END> en quart de finale, le tenant du titre <START:person> Roger Federer <END> part favori de cette 26e confrontation contre le Tchèque. Un choc à suivre en direct sur notre site à partir de <START:time> 9 heures 30. <END>
